推出外國既人睇黑警既惡行

清算黑警英文版現已推出
英文版

中文版

歸功外國巴絲既努力，建立左英文版既黑警濫權資料
要推出外國人睇香港黑警既惡行同醜惡

我地需要大約既努力，巴絲打各自爬山每日搵緊唔同新聞同埋罪證，誓要清算每一個黑警

有意加入一齊 edit 既巴絲打，請你 tg 或者 留低 tg，手足會盡快搵你！

自推

自推2

206頁 全港最大犯罪黑幫組織

推 推到全世界都見到

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

推爆

po上reddit?

push

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

冇人推？

Push

好有心！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推極都唔郁

推

唔單只係黑警嘅惡行 要比全世界睇到中共嘅惡行

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

晨早推

推呀

冇人既

very good job. worldwide broadcast.

改標題？

巴打有咩建議？
推比更多人睇

[推上國際！]超過200頁黑警惡行中英雙語版正式上線！

頭盔：9up

我可以share去twitter嗎？
同埋應該cr邊個好？

係咪可以share 條link去外國？定重修改緊？

當然可以
盡力幫手 share 出去

請隨便 share
手足每日都 translate 緊 (但黑警惡行日日有 盡力做)

感謝

Ok 喎
今晚出多個 post 先

外國既巴打日努力緊，需要大家既幫手呀！！！！

清算黑警真係好撚忙

推 整合POST